{
  "In > Out > In": "靠近 > 远离 > 靠近",
  "In > Out": "靠近再远离",
  "In": "靠近",
  "Out > In > Out": "远离 > 靠近 > 远离",
  "In > Out > Out": "靠近 > 远离 > 远离",
  "Out > In": "远离再靠近",
  "Out": "远离",
  "Jump | Get Out": "跳跃 | 远离",
  "Jump | Get In": "跳跃 | 靠近",
  "Lightning": "闪电",
  "Witch": "女巫",
  "Suction (Dodge)": "吸收(躲避)",
  "30%": "百分之三十",
  "Front Stun": "前方眩晕",
  "Jump": "跳跃",
  "Left swipe": "左侧挥击",
  "Uppercut (Knockup)": "上勾拳(击飞)",
  "Hammer Toss ~ Skull": "锤子投掷 ~ 骷髅",
  "30% (transformation)": "30% (变形)",
  "Donuts": "环形攻击",
  "Puddles Inc (Jump)": "水坑即将出现(跳跃)",
  "Outward Pluse": "外向脉冲",
  "Inward Succ": "内向吸引",
  "Defence 3 seconds": "3秒防御",
  "Defence 10 seconds": "10秒防御"
}